[ViuTV]約咗傅家俊

岡本呈獻：約咗傅家俊

又唔練波

🎱

冇陶大宇

有毓炆喎

無秋官

嘉賓有黃毓民

set個Chinese snooker俾佢啦

佢地識左好耐架啦

80分

周小龍呢

marco都上過my radio

唱自動棄權交流啦

讓100度都死

以前就民主歌聲獻中華
而家就淪陷晚會

佢做主持唔係好掂喎...

教主

一個職業桌球手
你想佢做成點先? 咁上下啦下話?

荷蘭叻

體育系孖寶

我反而覺得佢都算係咁

打幾耐

你有找幸福的自由

渣ga

竟然有教主

聽符碌俊講咁多野好似怪怪地

百屌成材

屎鬥屎

1 7月3日 譚詠麟
待定 未播出 鄭中基
待定 未播出 張智霖
待定 未播出 許志安
待定 未播出 梁漢文
待定 未播出 方力申
待定 未播出 蘇志威
待定 未播出 雷頌德

讓賽定真係平時符碌得制

校長幾勁

校長咁撚好波既

校長有d料到

捉雞

咁撚勁 -6讓多左

都唔係咁差姐

人瑞啲長枱咁撚勁嘅

讓多左 校長long pot準到

送cd

做主持算係咁架啦，始終係職業球員

估唔到D Long pot 咁準

校長遠枱波好準，不過唔識校波

我覺得太短，可以問多d佢自己想知嘅嘢會更加好

送禮

OK啦,如果送演唱會飛就有誠意D

始終桌球係半個THEME
擺半集篤下波都要既

屌下星期先有

反而我想睇下鬥波喎

agger 又打波又吹水，一個鐘就差唔多

鬥波多d 好睇d

校長識打既 生疏左姐....
80分讓多左....

校長屈撚到...遠枱仲勁過傅家俊

校長d遠枱準撚到痴線 入正架囉睇到o哂咀 應該近排練過黎

-6俊 0:1 藝人隊

順起上黎點pot都有

睇校長果個test 都睇到佢係識
60分應該差唔多

果2隻遠枱紅波太誇
1加1減都20分上落

有無鄭少秋

星爺走麟伯數走左30幾年

-6有冇咁識玩
又識講野又識伸脷比位人入

係咪又一星期得一集

世界仔

開頭傅有d讓賽啦

校長d long pot其實係咪重擺NG左好多次

唔會咁好心機掛？

有林雪

傅家俊JP首度出擊！香港桌球「神奇小子」傅家俊（Marco）日前榮升太平紳士（Justice of the Peace、JP），「升呢」後首項比賽就是今日在中國無錫展開的世界盃桌球隊際賽，夥拍區志偉挑戰鄧立普、丁俊暉等強手（now637台今日10:30am直播）。記者：禤家民

「搞作」甚多的Marco，近日忙個不停，其主持的清談節目《約咗傅家俊》於今晚首播，自傳《147人生》亦會在本月的書展開售，世界排名更在上周壓過鶴健士（Barry Hawkins）升上第五。月底在主場出戰桌球大師賽之前，Marco今日先會在無錫的世界盃桌球隊際賽夥拍區志偉出擊，這亦是他獲封太平紳士後首度作賽。

傅有幾q擺明hea打
世界頭十既一級球手點入個紅波都彈cue

想緊湊d搵陶大宇同秋官呀

由頭到尾都hea打
認真打係唔會傾計,同埋校長企係佢前面睇佢打波(唔坐底)也會被影響....

陶大宇堅呀
係東亞 D 人都會睇佢打

梁炳都唔差喎

齊大大聖孫悟空

好想睇陶大宇
周慧敏都好

同老鼠安果班出名波友黎

佢地有無拍架?

睇黎譚伯勁d喎

假波

Marco

好假

爭好遠

Chilam好似好勁

張智霖

大勝

對梁炳真係讓到出哂面

毓民果集錄左,家俊win 4度

讓咗幾多先

有冇人覺得佢本新書封面影得好 唔知想點咁

今日又讓幾多度？

jimmy white

60 度

應該有機喎～～

頂，now做緊經緯線講DQ

Oso

咁早買廣告嘅

好似有d料到

開波

on9炸散堆波

三個黎講佢是咪最勁果個?

好明顯係歌神啦

下集許志安

考番轉頭

會唔會仲好睇過今日

似係 會玩下cue法 safety都打得幾好

頭先睇完許志安而家又睇

頂笑左

黃大仙

安仔好正

Agger

左手 美式

-6打美式

諗起 Oso 喺 American Hustle 打 pool

安仔真心幾勁

雷頌德

入場音樂用賭神咪得囉

下集万刀甲

會講stephy

公海大師賽嗰陣用

唔記得睇

雷頌德依集我唔係咁中意

因為美式?

覺得要用左手打黎讓佢依個要求有啲怪

係

万刀甲

原來万刀甲都仲有record

一日配角都$15000

果個廣告可能係陽光

黃宗澤同張柏芝

佢做主角既應該係冰極雀檸

感覺万刀甲唔識篤波

其實佢地拍左十年都散又真係可惜
利申非fans

講咁少stephy既野

万刀甲好多野講

万刀甲比起之前啲嘉賓真係渣好多

但都就贏

Marco差啲輸

個鼻

林雪，好難唔講粗口架喎

唔講粗口得唔得

做乜有d shot會blur左宇宙個名

講一句扣4度

好難想像如果佢要趴上枱篤波

万刀甲似主持多啲

齋諗都鄧佢牙煙
不如渣rest算啦

美女廚房3個主持上齊晒

林雪點打呀？

林雪

-6話人-6

一球就負碌 兩球就係實力 應該林雪讓返至少50度

無人識佢

呢集幾正

林雪個人都幾 humble

開始有粗口

本能

係咁爆粗

佢係咪嚟搞笑

會不會一球都入唔到

佢應該係咁多個嘉賓最屎

練第二隻波

一球都入唔到

仲衰過練波

好慘

其實同marco打受讓分
收埋粉紅同黑波
marco已經好難贏

唔知毓民會打成點

不如話收埋紅波

好似話讓60度輸4度

不如讓146啦

幾時完？

林雪呢集打波柒到唔敢睇

鳩打

做咩姐你地

個句野係唔知第1定第2集 MARCO自己講架WO

佢:嘩 你收埋我隻黑波 咁樣依家就更加難追

事實係咁打

偶像結婚都真係一件麻煩事

今集邊個

屎蜢

香港沙比

香港沙比是咪暗寸緊佢磨波

蘇志威

輕輕鬆鬆鄧梓峰

送衫

草蜢啲衫一定閃令令

下集毓民

下集終於到教主

仲以為佢同許志安都有返咁上下 跌晒眼鏡

Yukman: 咁都打唔晒

我都以為係唔怪得讓80咁多

有毓民要追post啦

8月28日 黃毓民
9月4日 鄭中基

今集毓炆

教主
但隔離now做緊新一集經緯線講13+3

如果搵祥哥....可能唔使讓

一嚟打散晒

炸散佢

毓民

毓民打到咁

毓民完全唔識打咁

其實唔應該架咩

咁咪製造大量機會俾人囉

打美式咩你估

毓民入白波好似冇扣到分？

佢完全俾曬機會毓民

好似仲渣過林雪

教主話晒入到2粒,林雪一個波都入唔到

教主真係好搞笑

係囉

鄭中基好似好勁咁

又last了

下集last

佢好似贏

希望下年有第二輯

今年要宣傳本自傳先至拍呢輯啫我估
未必有第二輯

而家開左季都無時間錄啦
最快下年先有

其實so far邊個最勁 好多集無睇

之前最勁應該係梁漢文？

許志安

又唔記得睇

許志安屌打所有

係，唔記得佢打得好勁添

另外 仲有無咁多娛圈/政壇高手先?
唔通下下讓成80分, 100分咩
接近d 會好睇d刺激d

陶大宇！
d人話佢做到 6,70度break

陶大宇早前參加球會舉辦的「評分賽」，在六十多名高手中，連贏六場，贏得總冠軍，他接過獎盃一刻，高興得開香檳慶祝。
陶大宇熱愛桌球二十多年，做演員後沒有再玩，直至最近五、六年，他才重拾Q棍，早前代表球會出戰公開賽，並贏得總冠軍，也算有所交代，他更感觸表示，希望香港能振興桌球這個運動，摒棄舊有的觀念，認為「波樓」是不正經的地方。

公開賽中「高手」雲集，集六十多名業餘球手，不過大宇今次勝出，一眾球壇發燒友均稱是意料中事。論大宇在桌球壇上的「戰績」，據討論區上的發燒友稱，大宇雖非最好波，但可以贏到很多人，更曾經跟香港首席桌球手傅家俊切磋球技，娛樂圈中未逢敵手。
訂製私家Q對於一班同道中人所言，大宇認為太誇獎：「其實今次對手都好強，我喺球會屬『中班』，6場中經過5盤3勝而贏出，都唔容易。（發揮得好唔好？）臨場發揮好講當時心情，又有唔同嘅壓力，不過，比賽係經驗累積番嚟！（過往練波試過幾多分？）我試過一Q打70幾分。（同Q棍有冇關？）Q棍喺外國製造，對亞洲人嚟講可能過長同過重，打起上嚟當然會影響發揮，我早兩年花咗三千幾蚊，訂咗一支私家Q，仲刻咗自己個名上去，貪得意。（偶像係邊位？）當然係世界冠軍奧蘇里雲啦！」

鄧兆尊囉 以前打比賽

係咁又唔錯喎....
不過可能正如樓上講 係宣傳本書先拍
球季開左都無時間抽身啦

呀

就完

估唔到林日A都有打開 仲要幾勁
自稱highest break 72

勁

最後一集

讓100

比啲女睇龍咁威

太快變壞

鄭中基有配獅子王咩
套野好早架喇喎

我估佢係想講荒失失奇兵

開波了

扮豬食老虎